{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044596",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052717",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 오롯한,사천진펜션(23년 6월 신축오픈 )"
    },
    "text": "2023年6月に新築オープンしたオロハン、サチョンジンペンションです。 オロハンは純韓国語で「不足なく完全だ」という意味であり、泗川津海辺と向かい合って休息を提供しています。 チェックインは午後3時から10時までで、チェックアウトは午前11時です。 人数は基準で2人、最大で4人まで入室可能で、追加料金と寝具が提供されます。 24ヶ月未満の乳児は無料で入室できます。 未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。 2泊以上の連泊の場合、追加割引が適用され、中間清掃も提供されます。 ご予約は電話やリアルタイム予約で可能であり、ご予約後にお支払いが完了しない場合、予約が自動的にキャンセルされることがあります。 ペンション内では火災の危険性のある物品を禁止し、禁煙を規則とし、料理の調理にも制限を設けています。 また、施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 写真撮影や商業的な用途での撮影は不可能であり、騒音防止のためエチケットタイムを10時からお勧めしています。 利用時の注意事項についての詳しい説明もあり、スパ、バーベキュー、ルーフトップなどの利用可能な施設と駐車場、CCTV、常備薬などの安全のための施設が設けられています。 また、朝食は提供しておりませんし、外部から昆虫が流入する可能性がありますのでご了承ください。 ペンションではリラックスするためにホテル式寝具類を使用しており、安全のための常備薬も用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "オロハンはどういう意味ですか？",
            "answer": "オロハンは純韓国語で「不足なく完全だ」という意味です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から10時までで、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "人数は基準で2人、最大で4人まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "2泊以上の連泊の場合、どのような特典がありますか？",
            "answer": "2泊以上の連泊の場合、追加割引が適用され、中間清掃も提供されます。"
        },
        {
            "question": "予約についてどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "ご予約は電話やリアルタイム予約で可能であり、ご予約後にお支払いが完了しない場合、予約が自動的にキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのような制限がありますか？",
            "answer": "ペンション内では火災の危険性のある物品を禁止し、禁煙を規則とし、料理の調理にも制限を設けています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ペンション内にはスパ、バーベキュー、ルーフトップなどの利用可能な施設と駐車場、CCTV、常備薬などの安全のための施設があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供していますか？",
            "answer": "朝食は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を使用していますか？",
            "answer": "ペンションではホテル式の寝具類を使用しており、安全のための常備薬も用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 412
    }
}